消息：教育局將宣布全港學校停課 一警員曾光顧彬記 正等候檢測結果

【12:00】消息指，教育局將宣布全港學校停課

【11:00】一名隸屬新界南總區重案組的警務人員曾光顧坪石邨彬記粥麵店，該人員沒有出現病徵，但已遞交檢測樣本予衞生防護中心，正等候檢測結果。

啊啊啊啊啊

WFH呢

重症組

楊生訓醒拿？
早排忙緊幫仔仔入藉澳洲？

Source?

popo got disease

樓主係咪連登抗疫新聞主任？

WFH未呀屌

有無汁

跪啦柒頭

係囉
上班人士唔係人阿???

番工有免疫
之前幾個office 群組爆左出黎, 都冇停過工
真係冇野可以阻到香港人番工

根本由始至終就唔應該復課

唔想番工好驚同事奶左野

唔應該比班大陸仔落嚟就真

仆街黑警累到全港停課

好多個案都同跨境學童有關連其實

就快7月中都仲未放假?
利申 訓著左

三萬thx

等到柒婆出嚟扮工就有機

樓主係君君

停啦屌 一返啲公路就塞死哂.
Learn from home啦.

大家繼續work from hell

呢啲政府內部消息通常都係党01爆先

一聽到澳洲收人個人放心晒可以停課

消息指教育局今日下午會宣布全港學校，預料下星期起停課。
hket

柒婆中圈套

唔好撚有事呀

COVID-19

WFH

君君
你對於你既最高領導成中圈套有乜感想？

本身本地20日零感染，即係本地冇，突然間咁樣爆發，咪即係免檢果班傳黎㗎囉。

本港新型冠狀病毒第三波疫情擴大，連日有學校因學生或家長確診而宣布停課。據了解，教育局將宣布全港學校停課。
日月報

樓主好忙

===
7月11、12，初選見

【請廣傳】7.11-12 初選懶人包

home office

仲有咩學校七月要返學？

之前放假 搞到好多學校都遲左放暑假

仲睇01，01賺view fat fat

照數據睇 似係機場入果班家居檢疫既人傳出黎
因為深圳都唔似有嘢 如果d數據係真的話

仲有車厘龜巴

又返唔到學 又補唔到課 高中真係死得

大把仲返緊 啲中學仲考緊試添

如果d數據係真

WFH未

暑假啦柒頭

九月份返學又到高峰期,到時又再繼續停課,咁大家以後都唔使再返學

咁不如早啲直接出嚟做嘢算啦,唔好讀書

楊潤紅兩點見記者
冇777 wfh又落空

個肺有花嘅同我入嚟！

仆街警狗累人累物

wfh上次都係禮拜六先講

又停課，唉慘過文革人才斷層

英美撚仲係家居隔離嗰咋
要落去食個飯有咩奇

推 抗爭Mind Map #特區免簽地位 #國際戰線 #移民走資 #聯繫匯率 #取回強積金 BNO「5+1」

之前miss左咁耐
班學生仲有暑假放咩

又中圈套啦

中啊中啊中啊！！！

仲有孔雀巴
連登支那天災人禍新聞主任

深圳有你都唔會知

可能睇星期六日先決定

食肺炎粥

楊局長前日先話「會小心啲」唔使怕，無懼復課

佢係張竹君

work from hospital

thanks!

已宣佈中、小學提早放暑假

幼稚園?

考試可以照樣舉行

一樣

全港考緊試學生炒車

求下警察叔叔快d中幫香港人擋災

我想返學wow

即係冇囉

最緊要人有事

集氣